見到啲死肥閪揸住部自拍神器自拍

以為自己用完會變靚女咩？
你仲係個肥閪炸

點解會有圖

可能我得罪左肥絲個死肥閪